{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 고니개펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。 追加で人数が予約に追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にペンションを利用しようとする場合、ペンションによって入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。 直火方式の料理や個人用炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 入室案内では予約特典として個別バーベキューが提供され、2名基準では20,000ウォンで炭1回を提供します。 4人以上の場合は30,000ウォンで炭1回を提供します。 一軒家の客室はIPTVとWi-Fiが提供され、全客室では無料Wi-Fiが利用できます。 オーシャンビュープールもあり、利用期間は天候や状況によって変動することがあります。 売店またはコンビニもあり、駐車も可能です。 ペンションでは干潟体験を無料で提供し、長靴と草取りは無料でレンタルしています。 ウォーターパークは潮時によって利用できる場合もありますので、あらかじめ日付の潮時を確認してください。 周辺の観光地には泗川ケーブルカー、南日大海水浴場、竹芳廉、ドイツ村、園芸芸術村、蝶生態公園、錦山と菩提庵、尚州銀砂ビーチ、アラマルアクアリウムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約に追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加人数に対して追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできる場合もありますが、ペンションによってはお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の場合は宿泊施設の規定に従って決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での直火料理や個人用炊事道具の使用は禁止されており、喫煙も客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの提供はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが提供されます。2名基準では20,000ウォンで炭1回を提供します。4人以上の場合は30,000ウォンで炭1回を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、全客室で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークは利用できますか？",
            "answer": "はい、ウォーターパークの利用は天候や状況によって変動しますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には泗川ケーブルカー、南日大海水浴場、竹芳廉、ドイツ村、園芸芸術村、蝶生態公園、錦山と菩提庵、尚州銀砂ビーチ、アラマルアクアリウムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 558
    }
}